林鄭呢個特首未必做得長

太高調，未上任就對現屆政府指手劃腳，對政治敏感度唔夠，或者講佢唔知掟。

唔知佢係咪當選後太興奮，或者佢自視太高（但同現實夾唔到），佢好想表現自己「有為」，好心急，應該會得罪好多人，而呢d野唔係強硬就擺得平。大陸槍打出頭鳥，林鄭

如果做做下辭職
由張建宗頂上?

波波後備入替

壓乜鬼野力丫

都唔撚使理你地

無撚理過你地

林鄭勇往直前格，自己辭職未必，俾人勸退有可能，就算今屆唔退，但多數唔會有下一屆

市民、議員壓力點夠中央官員大，民間聲音只係雜音，嘈音都算唔上

明顯梁振英問過中聯辦意見啦，林鄭今日訪問同係民間活活明顯自把自為，睇佢同梁振英對TSA既隔空回應，睇到都鄧林鄭牙煙

薯片後備入替

仲未瞓醒呀ching

等睇柒野

但你覺得佢對支那嘅獻媚程度將會如何呢？